[開咪] 前排左邊3個冇出示no, 委任證,e+懷疑你非法集結

[開咪] 前排左邊3個冇出示no, 委任證,e+懷疑你非法集結